「十！九！光！復！香！港！時！代！革！命！」

香！港！民！族！

光！復！香！港！

時！代！革！命！

「黎明前嘅黑暗
係至撚黑暗嘅！」

不過堅持才有希望

所以

新一年願望當然係⋯

當然仲有唔少得⋯

光

新年快樂

復

光復香港！時代革命！

香

港

時

代

打倒中国共產黨
習近平條柒頭！

革

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路！

命

Lm

光復香港！
時代革命！

2021

2021年,手足平安

新年快樂 黑警死全家

love all

光復香港時代革命！

死黑警過嚟英國拉鳩我呀！

民族自強！

光！復！香！港！時！代！革！命！

唔識英文，落到機都唔知出唔出到機場

好尷尬

光！復！香！港！
時！代！革！命！

天滅中共 全黨死清光

關陶傑咩事?

光復HK

2021年
香港人 加油呀！
平安歸香港

香港獨立 唯一出路

香港獨立！

珍 照叫987654321算

中國人 冚家鏟 死全家

獨

仔

光復香港！時代革命！
香港獨立！唯一出路！

仔乜嘢

喺屋企隻窗度冇人接

頭先尖沙咀有無人叫

好記得 舊年係維港倒數 個個大叫光復香港 時代革命

天

滅

光復香港 時代革命
願平安歸香港

中

新年快樂！

英國巴

共

好似跟住就TG

光復香港

係得依啲時候先敢嗌

推

唔係即刻 係啲人散個陣 走曬出馬路

然後散開咗 想行去旺角

班狗就開始發癲

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波

手快禁錯負評

香港獨立
惟一出路
共產黨我屌你老母全黨死清光

光復香港 時代革命！

支那人 冚家鏟 死全家 滅全族

港共必亡

吊你老母 777
光復香港
時代革命

香港人建國！

香港獨立

光！時！

勿忘初衷 繼續前進
民族自強 香港獨立

2021 新年快樂，願榮光歸香港

香港獨立
唯一出路

唯一出路

光復香港！
世界齊齊反共！！！

光復香港 時代革命！
香港獨立 唯一出路！

賣港林鄭賊婆全家死絶種剩下孤獨一人全癱顯世
中聯辦人人送去坐電椅
民建聯全體冚家慘
工聯會個個滅九族
保皇黨通通傾家蕩產
三萬黑警隻隻死於非命臨陣即亡

2021只會更差
手足們要更堅強

光復香港
時代革命

光復香港!
時代革命!

2021 繼續!

光時五缺！
2021願榮光歸香港

時代革命

屌佢老母中共！！！

Stay safe

各位加油
光復香港
時代革命

起你底先
團員
新年快樂 平平安安

光復香港時代革命黑警死全家

民族自強

一息尚存
抗爭到底

新年快樂好掛住咁多位手足 希望有日可以再見

大家喺窗口都只係嗌新年快樂

光復

光復香港 時代革命 黑警死全家

Posh

民族自強
香港獨立

on9

黑警我屌你老母！
共產黨冚家剷！

Push

毋

忘

手

足

黑警死全家

黑警中肺炎
全家玩撚完

五大訴求

何以 這土地 淚在流

願平安歸香港！

光復香港。時代革命

好人一生平安

估唔到都好多人嗌

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Take down ccp

手足平安

HKers, resist forever.

然後呢

黑警紅官死全家

保重

香港獨立！唯一出路！

支那人與黑甴死全家